香港真係同支那接軌了~

陳肇始則表示，抗疫工作正去到關鍵時刻，強調疫苗可提供某程度免於受感染的保護，亦經專家審核是安全有效，認為效益高於風險。她建議，市民接種後應留在中心約30分鐘，以防出現異常狀態，指政府已設立新冠疫苗臨床事件委員會，收集疫苗異常事件報告作評估，另為接種疫苗出現嚴重異常事件設立保障基金，如因接種引致死亡，40歲以下可獲250萬港元賠償，至於出現面癱、嚴重過敏等情況，40歲以下最高可獲300萬港元賠償。

死嘅仲賠得少過傷, 會唔會好似支那車禍咁, 唔死都整到你死?

死咗慳50

老人死左慳50萬醫藥費

40 歲以下死咗先有 250 萬咋, 廢老死咗可能得 25 萬

正苦帶頭, 死傷都有年齡歧視